冰皮月餅有冇邊間推介

大班？

王孖記好似話會出冰皮

大班好食過美心好多

但聽講佢之後跪左？

上年我都問過 最後係搵唔到

btw今年見locobike有榴槤冰皮訂
唔知樓主啱唔啱榴槤

好想食返最元祖嘅冰皮雙黃白蓮蓉
宜家搵唔到

大斑有無跪？想知

+1